[強国又贏] 康希諾新冠疫苗獲批供中國軍隊內部使用

康希諾新冠疫苗獲批供中國軍隊內部使用

中國疫苗開發商康希諾生物(CanSino Biologics)表示，在臨床試驗出現積極信號後，其研發的新型冠狀病毒疫苗獲批準供中國軍方使用。

該公司表示，其與中國人民解放軍軍事科學院軍事醫學研究院生物工程研究所聯合開發的重組新型冠狀病毒疫苗（腺病毒載體）已獲得中國中央軍事委員會的軍隊特需藥品批件，有效期一年。

康希諾生物的疫苗已經在中國進行了I期及II期試驗。康希諾在一份聲明中說，試驗結果表明，這種疫苗具有預防由「SARS-CoV-2（嚴重急性呼吸綜合征冠狀病毒2）引起的疾病的潛力」。SARS-CoV-2即引發新冠肺炎的病毒。

目前這種疫苗僅限于軍隊內部使用。

世界各地的科學家正在研發近150種新冠疫苗。

中國D臨床實驗都好快手
下下直接搵人試藥

有用->外國可以出兵打鳩佢地搶
無用->死咁d 摺被軍
又贏

支那話過邊個疫苗優先個病毒源頭就喺邊個度